美司法部︰蓄意傳播新冠病毒或構成恐怖主義罪

有好戲睇

直情係恐襲啦

就一個就應該捉鳩譚duck菜同甴近平啦

你敢話呢d唔係恐襲？

好波

美國新型冠狀病毒肺炎確診個案持續急增，美國有線新聞網（CNN）引述副司法部長羅森（Jeffrey Rosen）周二（24）在給司法部高層官員、檢察官及執法機構的備忘錄中指出，新型冠狀病毒似乎符合「生物物質」的法定定義，因此蓄意傳播的行為可適用於美國對恐怖定義的相關法規。

羅森表示，不會容忍任何威脅或企圖把新冠病毒用於對付美國人的行為，必須竭盡所能在疫情下保護美國人的權利和安全。

截至香港時間今日（26日）下午3時，美國累計69,194宗確診病例、1050人死亡，確診個案逾半來自紐約州。

人地黑警話放炸彈炸狗先係恐怖主義呀
你老美即係當黑警流架啫

已定義為生物武器

所以支那隱瞞武肺=恐怖主義

中國攻擊緊美國本土，trump都無出聲，維尼大勝

認真mode 佢番講話叫平民唔好亂播毒啫
如果係針對中國就真係入定花生喇

咁係咪頂要炸左武漢佢？
製毒源頭

啫係支那肺炎係大殺修力武器啦
求美帝核平邪惡軸心

左膠為患. 硬軟都係膠嚟
你不如話最後方案嘅滅絕集中營或構成刑事罪行? 阿媽或者係女性嚟.
家下唔係咁多官司或口水/簽署, 而係直接開打,打佢老母,割肉賠償,殺死元兇.

第一步要做嘅就係捉拿WHO全體, 軍事法庭侍候.

我9錢1月頭已經敢屌係支狗發動生化戰啦！！！

大家唔好迴避現實，支那係全球出口最多同黑工，呢D大把咪就係長期待腸僭共諜同化武囉！！

習近平 = 拉登？

我9錢1月頭已經敢屌係支狗發動生化戰啦！！！

大家唔好迴避現實，支那係全球出口最多同黑工，呢D大把咪就係長期潛伏待用僭共諜同化武囉！！

有理由出兵了

攪禍基至消滅西方尤其侵侵，解決支那退休金爆煲，截停外游甚至移民為外匯止血！！

近來甚似有心砍死歐美股價，又鳩印冥紙換乾HK嘅美金空手道做人大估東！！

應提防中國恐怖主義

開始放風要搞掂支那

要求出兵殲滅恐怖份子